行動post大力推 7月1日民陣大遊行 2點維園見

7.1維園見
搵定多幾張圖比大家share
Facebook Instagram Airdrop 大大力推到所有人都見到
一人一post見字開post啦
每人做多一步就好多手足加油 到時見
香港人唔好淨係等外國出手，想外國出手就更加要出嚟，否則會令外國以為我哋接受共產黨嗰套！7.1 去行街❗️

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

#71Rally
FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS
RESIST NATIONAL SECURITY LAW

Date｜1st July 2020, Wednesday
Starting Point｜Victoria Park
Assemble｜2PM
Start｜3PM
End Point｜Tim Mei Avenue, Admiralty
*Letter of No Objection Pending

———
【民陣 TG】
【民陣 Twitter】
【民陣 IG】 chrf_hk

民陣被捕法律支援熱線：6549 9452
Whatsapp / SMS / Telegram

請提供資料：（＊必要）

1. 被捕地點
2. 中文全名＊
3. 英文全名
4. 身份證號碼
5. 性別、年齡
6. 當事人電話
7. 所在警署
8. 緊急聯絡人電話＊
9. 報料人電話＊（若與緊急聯絡人不同）
10. 其他詳情（如有）

呢度係一d樓豬認為值得參考嘅post

袁弓夷受訪：共產黨玩緊心理戰！七一一定要人多！！！

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

急（突發）全民推行動post 香港人企番出黎

反跟蹤 基本概念

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

[行動安全] 點解black bloc勁過妖后,跑得快過quicksilver都畀狗咬到？

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

(香城online)認真 開花戰術post （幫推唔該）

[必睇] 保護前線 你不得不知道的一招！

唔好送頭

71維園見

七一維園見

呢度係一d樓豬認為值得參考嘅post

袁弓夷受訪：共產黨玩緊心理戰！七一一定要人多！！！

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

急（突發）全民推行動post 香港人企番出黎

反跟蹤 基本概念

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

[行動安全] 點解black bloc勁過妖后,跑得快過quicksilver都畀狗咬到？

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

(香城online)認真 開花戰術post （幫推唔該）

[必睇] 保護前線 你不得不知道的一招！

71見

71 維園見

一人一post推71

推推

一人一post推爆佢

71 銅鑼灣見

推推 71見

push

推

Push

推七一

71召集 維園見

叫埋朋友

叫埋你啦

一人一post推71

7.1維園見

推 7.1見

維園見

7月1 維園見

p

一人一post推71Facebook Instagram airdrop